鈀黎有歐聯踢但個狗竇最新cm係8個鐘前

西布朗喺英冠嗰陣個狗竇都推得快過佢

你得閒到

落去搵Cavani

佢地個po決賽勁多忽然球迷
之後唔能見晒

屌，原來係用中文名

睇夜波驚媽咪鬧

我計唔計psg迷?

感情台狗公都識波睇？

你唔係巴黎球迷牙古路？